保險 CS 請進

有冇人做緊保險 CS? 好唔好做啊？

冇人做過 call centre or 覆email 之類？

保險有CS架咩

保險秘書就聽過

朋友做左幾個月冇做

有，保險 call centre

做得保險cs d term要仲熟過agent
好多agnet連自己sell緊乜都唔知 啲細則又唔知
同埋又係要考牌 咁不如直接做Agent
同埋邊有cs可以有一個位專覆email 通常都拿埋一齊做

利伸 識d保險Agent講

應該冇就咁call centre
一係做埋sales
一係本身係back office有其他位

知唔知做邊間啊？

好似bupa

聽聞好忙 好多call 好多野做